【新構思】不如成立傭兵公會？

我個構思好簡單，就係好似遊戲既冒險者公會咁，有個平台可以俾公眾發布任務，然之後冒險小隊接任，按照結果得到賞金。

點解要收錢做野？
所有事情都有代價，即使係義工，其實都係消費緊義工對呢場運動既情感，始終都有限度，特別係設計/IT，如果有償形式提供服務，好似freelance咁樣，或者會持續落去。

1. 初步構思

1.0.
公會分明暗兩類，甚至乎可以有好多公會，但最重要係，明與暗必須獨立分開。

1.1. 發布任務
每一個人都可以發布任務，任務委託人必須要講明任務細節，然後課金，其他人可以加碼落去個任務。任務會按照難度劃分（D級去到S級），而唔同難度既賞金下限都會有唔同，而賞金會存放於中間人。
例如：設計12月8號文宣圖

1.2. 接取任務
如果想接取任務，可以以個人或者小隊申請，每一個人都可以通過個人或者自己小隊接任。如果想要組成小隊，小隊成員必須要現實認識，例如朋友/同事。任務可以限制僅以個人/小隊形式進行。
個人/小隊會分級別（D級去到S級），只能夠接取相同或以下級別既任務，由D級開始，要累積足夠貢獻值先可以晉升。
任務會設立限額，如果有人/小隊接左，其他人/小隊就唔可以接，除非放棄任務/任務失敗。
公眾會知道接任既個人/小隊既代號，級別，過去完成既任務。

1.3. 進行任務
中間人會持續審視接任既個人/小隊進度，接任既人以文字記錄或者影相記錄，向中間人交代，中間人會簡略向公眾交代進度。

1.4. 完成任務
任務完成情況會分三類：『任務失敗』，『部分完成』，『完成任務』。『任務失敗』不單收唔到賞金，而且會倒扣貢獻值；『部分完成』任務則按照完成程度收取部分賞金同埋貢獻值；『完成任務』則收取完整既賞金同埋貢獻值。如果屬於『任務失敗』，可以選擇退還金額，或者重新發布任務；如果係『部分完成』，就退還剩餘金額。
任務收到既錢可以自己攞，都可以選擇捐俾星火/其他基金。
如果係小隊形式進行，可以選擇由隊長收取，然後按付出比例分配，或者平均分配，接任務前決定好分配模式。

我都知自己個構思好初步，唔知有無得做，跪求大家講下有咩問題

有空間人姐系有大台
警察落任務，之後自己圍捕，點算？

講真呢個 system ,最多做和理非嘢。整下連農牆已經封頂

太複雜

同咪會比人話收錢做嘢
咁同黑社會有咩分別

我哋贏就贏在為道德同正義而戰嘛

意義係邊？

我以為你講緊係將保安公司轉化為民間自衛隊TIM

如果打機果D就爭D
對出錢人唔知係咩
唔知有咩人操縱
又或者上面巴打講放蛇出黎拉手足都唔奇

唉都係，自己蠢左

Deep web咪有
搵隻休班狗話佢爭街數爭我錢
2-3皮一件

到時就真係收錢做野
我地出來個初心係為公義唔係為利益

都係，違背左初心
我撤回呢個idea

咁你不如請外國傭兵 on99
利伸 我講GTA咋

好似pokemon go咁玩除暴go

獵人:與其他獵人一同狩獵瘋狗
追蹤者:跟蹤/實時報導瘋狗位置並上傳資料給獵人
導航:在香城地圖上標出cctv位置，並指出沒有cctv位置
馬伕:接載完成任務的獵人(追蹤者懂馬術亦可兼職)
內鬼:……
商人:售賣文具，從外地/本地購入傳說級~拾取普通裝備
醫護員:獵人受傷時可尋找救助，需前往醫院亦可急救

唔好集思廣益增加職業
唔好玩呢個犯法遊戲

講到尾都係要以社區為本建立信任，先有可能組織人手同分配資源

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

如果唔諗賞金，淨係貢獻點？

冒險者公會, 台灣=城鎮安全區, 支那地區=魔物棲息地

唔緊要，提出來討論啫時間耐左失焦好正常

如果以任務形式分派進行都好，不過就唔好涉及錢銀
將一個main quest分拆成為幾個任務，分工合作
呢個我再諗諗點樣改

留tg傾傾？